{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041232",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000100565",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 해밀터펜션"
    },
    "text": "慶州ヘミルターペンションでは入室時間に制限があり、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 また、個別バーベキューサービスも提供しています。 バーベキューを楽しみたい方は、愛する人と一緒においしいバーベキュー パーティーをお楽しみください。 バーベキューの利用金額は人数によって異なり、利用可能な時間は17:00から22:00までです。 ご利用の際、炭とグリルの利用料も含まれた価格表をご確認ください。 ご予約は現地で承っております。 バーベキューを利用する際の注意点としては、当日現地でお支払いいただくこと、火災に対する注意が必要であること、予約時間の前にお伝えしなければならないことです。 もし団体で利用するためには現場で協議しなければなりません。 子供たちと一緒にバーベキューを楽しむときは、安全に注意する必要があります。 ペンションでは素早く便利なインターネット使用が可能で、プールは夏期のみ運営されており、無料で利用できます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあり、最大12台まで駐車できます。 周辺には普門観光団地、慶州ワールド、雁鴨池、仏国寺、甘浦港などの観光地があり、距離は車両を基準に表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間に制限はありますか？",
            "answer": "はい、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスはありますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は人数によって異なります。詳細は現地でご確認ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは17:00から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用には炭とグリルの利用料も含まれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際は、当日現地でお支払いいただく必要があります。火災に対する注意も必要です。また、予約時間の前にお伝えしなければならないことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは素早く便利なインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、プールは夏期のみ運営されており、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがあり、最大12台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には普門観光団地、慶州ワールド、雁鴨池、仏国寺、甘浦港などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "観光地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "観光地までの距離は車での所要時間を基準に表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 441
    }
}